話係曱甴係讚你富有生命力，你老母係出自關心同問候，冚家鏟係客觀形容破碎家庭

又一笑片情節成真

昔有「你老母」係出自關心同問候既助語詞，「冚家鏟」係客觀咁形容破碎家庭。

今有話你係曱甴，係讚你「富有生命力」。

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

所羅門發起白宮聯署要人！

取消北京2022冬季奧運，簽極唔夠數